想搞支莊，有咩要注意

香港而家靠打工，都好難買到樓。
想有啲好啲嘅生活，不如創業，仲可以實現夢想，做自己興趣，一舉三得。所以想搞支創業莊。

想搵有興趣嘅人 ：

下面你問我答/意見

有無錢？

其實搞ocamp賺好多

好多，支莊咁上進，大把女

hkbu幫到你

負評嗰個應該未搞過ocamp

乜U都想搞，所以可以入group 先

Push

push

搞支愛國莊

留名john

義莊

ocamp鬼屋正

搞ocamp會賺錢

幾萬

咁都講得出
你肯定係唔敢上莊 淨係識匿係屋企上兒登屌人上莊嘅死毒撚

睇好iG定FNC

無生意頭腦